成日講真香呀炸了呀嗰啲人同我入黎

我屌曬你地老母，好地地唔係唔識講廣東話係都要日撚日真香前真香後，炸了前炸了後，我仆你個街講埋曬啲閪話醜化自己做乜鴆？我身邊唔止一個人會咁樣講嘢，我真係睇唔撚透點解你地要用呢啲詞彙
想講人「真香」講「自打嘴巴」咪得囉，嫌太斯文唔得貼地咪講「對唔鴆住係我柒」囉，「燈」都得架講咗蕭生咁撚多年無理由唔識啦，唔好講乜柒「真香」呀「打臉」啫，閪人先講閪話嘛我屌你地老母
「炸了」，「直接爆炸」呢啲又係乜鴆野語言黎，我屌你啦想講震驚嘅意思咪簡簡單單一句「痴撚線」或者「咁撚癲？」或者「咁撚樣都得？」咪得囉，又貼地又易明，爆乜閪野炸啫
喂真係老老實實，我唔係話你地唔可以同大陸人講嘢，呢樣嘢好難避免我唔會強人所難。但係你地講還講，唔需要自己特登appeal人地，用佢地嘅語言。你用人地呢啲詞彙傾計，睇抖音，真係慢慢慣撚咗就唔覺，邊成對我地自己人講嘢都用埋呢啲閪話，我地睇到感覺真係好撚奇怪架嘛完全都唔夾feeling
本身廣東話呢啲野自己第一母語點解唔用呢

真香

就這？
不是吧不是吧
樓主破防了

利申熟讀蝗語既港語特警